其實食煙黎講，真係好撚on9

屌你老母，香港呢個城市起碼都有十鳩幾年免費教育，民智應該都有返咁上下，但係食煙咁撚蠢都竟然有人食。

又陽萎，又口臭
竟然有人食，有人吹奏

人地覺得型
諗野

煙撚自己死埋一邊 唔好出嚟累人

食少枝煙
女都溝多兩件喇

Natural selection

重點係仲要有人食煙影響到人
火車頭死全家